Gundum Seed 班友嗰粒seed係咩？

福田係屎我知，Destiny 柒到含我都知，不過Seed算係ok既中等作品，但係嗰粒seed究竟係乜？爆完又可以再生一粒下場又爆，爆爆下粉紅女魔都有得爆，其他Zaft又無。
粒seed係有咩解釋真心一問

爆炸糖

扁桃腺結石

新人類覺醒換左個cg咁姐

但係覺醒完下次又覺醒無限loop

咁唔係得一粒吖嘛 佢地個腦可以寄生幾廿萬粒

睾丸

腎結石

龍珠果粒仙豆

係兼用卡

其實只係中二病發作

即新人類反應都係？

松果體

陰核

.torrent

好睇

真心，驚爆危機超好睇，希望之後可以再出動畫

拉克絲爆呢做乜？

其實係理智線斷裂

今季有

今季咪有fmp

腎者之石

比主角升下lv咁啫

呢幕真係經典
三條撚樣想偷睇人浸溫泉
講到大義凜然咁

覺醒演出je

係咪學園編？

呢集好撚好笑

型囉
象徵覺醒左囉

BUFF

Bloodborne

最衰隻死人鴨
跣親艦長大人
又遮擋視線

即係好似打J射精咁，你唔會一世只係打一次一樣，隔一排又要再打

無路人真

好似係扮事後嘅樣

爆seed呢個term既起源係咪就係因為呢套野？

最衰宗介，做乜鬼正義撚

其實唔明點解卡嘉蓮都爆到，爆完又唔係話特別勁咗咁

應該係 ，除非唔係

控制戰艦能力上升？

我比較想知穆叔個腦有嗰吓閃電係乜嚟，古魯謝又有，基拉又有，好似係咩空間認識能力，係咪識用龍騎兵就會有嗰吓閃電?

係掛

Seed係簡稱 全寫係Superior Evolutionary Element Destined-factor
爆seed scene 應該可以詮譯做trigger咗呢個factor

事實上就係瘋狂插兼用卡同整到隻眼易畫啲

複製人

點解基拉都識?

zone

seed度係叫調整人，玩基因改造
因為基拉老豆有用穆叔老豆既dna去改造基拉
而古魯謝係穆叔老豆既複制人
所以佢地3個既dna係有相同既地方，互相有感應

老實講穆叔老豆真係好bug

粉紅魔女爆seed有咩用

做艦長爆seed艦會行快D炮會高攻D

精神力 運動能力 反射能力上升

波變大左

點解爆seed 後個機體出力會高左

你痾屎果時就會知

Seed 同seed d 都唔係咁差，2輯freedom 出場前都做得幾好

高達搭戰機+遊擊
高達搭渣古小隊

架艦唔係沙漠之虎渣架咩

gonzo已死

Seed 都話可以當偶像劇睇，seed d 真的不了

Seed呢屌你.jpg

其假面下的真面目為穆·拉·布拉加之父‧亞爾·達·布拉加的複製人，此事須追溯至C.E.46年，悠連·響博士研究人工子宮不順利，研究資金困難；亞爾便找上響博士表達願提供援助，交換條件是響博士必須為他製作自己的複製人。由於亞爾認為獨生子的穆不足以成為布拉加家族的繼承人，故希望能複製出最優秀的自己，完成長生不死的夢。儘管複製、創造人類的行為是違法的，響博士最初面露難色，但在亞爾的威脅利誘以及對超級新人類的渴望下，結果仍接受其條件。然而，由於複製技術的不成熟，響博士仍無法解決技術上染色體端粒基因縮短的問題，身體會迅速老化是體細胞複製的宿命。複製人年紀輕輕就得面對提早死亡的恐懼以及自己這張佈滿皺紋的老臉，只能長期服用抗老化藥物來延緩，沒有夢想也沒有未來。因此拉烏認為自己有制裁全人類的權力，即白老鼠的復仇。拉烏作為「失敗品」被帶回布拉加家，與穆成為兄弟面對面生活一段時間，期間名字不詳。然而，亞爾對於這個「失敗品」十分失望，拉烏亦憎恨亞爾拋棄了自己這個誕生於不幸的身體，無法抑制自己的憎惡之心，於後年縱火燒毀布拉加邸，布拉加夫婦死亡。之後拉烏便以拉·魯·古魯謝之名活着並前往P.L.A.N.T。

穆叔真係慘，俾自己親生老豆睇小同嫌棄

成頁都無天降的爆seed圖
負皮

有冇玩過 g gen 嫁, 可以行多一兩格嫁

多一兩格其實無乜用 ，Gundam 00啲艦開trans-am之後可以行得勁遠 雖然trans-am之後會性能急速下降 之後g gen overworld可能覺得trans-am喺地圖用太bug，所以cut走咗 cut走之後覺得唔好玩就唔玩了

S-Freedom 果個叫超級龍騎兵 改到唔洗好似穆叔家族咁有超強空間感既人都用到

聽講SEED個原基因係來自阿斯哈一家 所以卡加自然人都有得爆

ono D

到底點解卡嘉蓮係自然人都有得爆seed

你咁講阿斯蘭同尼古絲咪同佢兩個係4兄妹？

最想都係京都做返

其實可以去到邊個位
劇情仲有成大半

阿哈斯一家歷史好長，五大氏族之一
上流社會之間有通婚好合理
如果照官方講法，佢地係遠房親戚都唔出奇

24集應該夠上8號
不過⋯⋯今季幾多集？

而家啲中小學生仲識唔識爆seed呢個term

屌 食到大波艦長抵番矖啦

好似差啲連副艦長都食埋，可惜副艦長調咗過去主天使號，最後畀陽電子砲打掛埋

咁雷又係乜水

古魯謝既複製再複製？

同樣都係穆老豆嘅複製人，所以同古魯謝一樣樣

Windows登入畫面個舊野黎

實力差咁遠既

唱歌好聽d

因為後生啲，經驗無咁多

同埋有古魯謝同議長 艦長 照顧
復仇心冇咁大

雷仲柒過路人真 食晒基拉全套彩虹大炮真係得佢一個做到

福田要佢食渣
圈佢夠鐘收工

係, 以前類似嘅形容詞係爆珠(來源: KOF系列)

天意型撚到
傳説

大關喺福田嘅片中越配越柒
一開波古魯謝又型又勁又壓場
之後雷已經係一個on9仔
再之後天使龍配個女神比隻mk食左嘅千年毒撚

從來未睇過gundam
一黎就睇gundam seed 會唔會唔明？

唔會

乜嚟

食完都唔死得嗰吓好嘢，咁多碌彩虹砲都可以避開駕駛艙，基拉嘅技術真係高超得好緊要
如果基拉嘅技術提早高超，閃電就可能唔會俾基拉擊中，尼哥路就可能唔使死

傳說嗰度好似趕收工feel

Seed可以接受，seed d聽歌就好，太傷眼

黃豆